[正視聽] 每個動作嘅"用途"及"代價"

正文開始之前，先講一句

不篤灰，不分化，不割席

呢樣好重要，因為港共今次用蒙面法，點睇都係為左挑釁我地，等我地亂黎，從而贏回國際焦點/等我地分化。

正文

--除twitter外，我方三大行動方向--

裝修
用途：攻擊港共資金/分化藍鋪同港共
代價：國際線/民意

撼黑警
用途：國際線/民意來源
代價：手足嘅金錢/身體/人生/性命

和平遊行
用途：國際線/民意來源
代價：其實無乜，只係對港共威脅細

小結：全部都要，但係前面2個嘅手法就要睇下面

--攻擊手法--

--裝修藍圖--
火魔法
用途：爭取時間。手足逗留時間最短嘅方法
代價：國際線/民意傷害大。就算無燒曬全棟，淺黃住樓上/附近會有咩感覺？

水魔法(有糖分佳，如可樂)
用途：廢佢電器/文件/無包裝食物
代價：要現場揾(睇位置睇cam) /自攜

物理攻擊：
用途：比水魔法更確實嘅裝修手法，對食物用有機會日後附帶蟲魔法效果
代價：需時，人手少目標多的話會攰d

小結
為國際線/民意：水>物理>火
為爭取時間：火>水=物理

--對抗黑警手法--
火魔法
用途：撤退/燒車(無人嘅時候佳)
[正視聽：進攻基本上係無乜用，你睇元朗便衣狗連中2發，其實都無乜事就知]
代價：無狗的話其實會影響國際輿論/民意，RB d火大到一個點嘅時候，個火頭同舊黑煙觀感極差

水魔法 (色彈)
用途：奪視野，逼佢唔用頭盔前塊透明膠
代價：無

物理攻擊
用途：因為火魔法對人其實無咩用，所以算係成為唯一直接造成傷害嘅方法
代價：基本上要近距離，手足

小結：全部都要，但係前面2個嘅手法就要睇下面

以上我相信係較客觀嘅事實，希望大家同意，然後一齊改善

最後補充少少個人黎到呢一刻行動方向嘅分析同諗法

我地最大武器：民意/國際輿論
港共目前最大武器：最大嘅武力

蒙面法前，港共嘅目標好明確
用黑警，用武力，拉曬我地，每星期拉1 200人，睇你班友出到幾多次！

開實彈槍後，港共國際輿論輸到一個點，發現用黑警同我地磨係會gg

所以要立蒙面法黎補鑊，無錯，佢立嘅一瞬間，國際踩多佢一腳，但係佢亦都成功激鑊我地，我地知果d抵拆抵裝修，但係人地唔知！

我個人覺得10月4我地嘅裝修，係中左計，國際線輸返好多俾人，唔輸都輸左，咁我地要嘅係吸取經驗去改進，而唔係互插

然後我還原基本步咁諗
我地10月4之前一直打緊呢套拳譜，對家發現咁樣同我地過招會輸，所以加條蒙面法，然而就算有呢條蒙面法，我地依然係出到呢套拳，咁其實重點係我地可以繼續出到呢套拳！！！佢加蒙面法係為分化同國際輿論，咁我地就更加唔可以分化！然後再贏返條國際線！

光復香港，時代革命

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

推

P牌仔推唔郁, 求幫推呀!!!

PUSH~

「認真」各位手足 借東風啊！！！

Push

［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉